====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La notion de « volume du piéton » est plus riche et spatiale que celle de rez-de-chaussée qui n ' évoque que le rapport au sol et l ' occupation des locaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

